肺炎期間行動po!!!!RTHK

其實有手足好好心整左個rthk 既 link package出嚟比人like 大家係屋企不如用多啲時間打網絡戰
今次RTHK事件係一個好好既機會話比人聽 你比中共封殺唔緊要 你仲有香港人支持 相反 乜都唔做既只係話緊比人聽支持你班黃絲冇撚用 淨係會比人封殺
希望大家盡一分力 幫手推下 推埋比屋企其他冇連登既人知
仲有 如果有更多手足推多啲呢po 整多啲package懶人包就好 大家都知香港人乜料 速食文化 麻煩既唔做 一人行一步
光復香港 時代革命

推

以下fb link

push

你p牌好似推唔到